咩叫 受了傷 始終怕沒銀紙？

咩叫禾河喱允壁 制磨爛的蓆？

邊間教會